黃絲 李綺雯開緊live煮餸，大家支持下

支持黃絲

推

推2

推3

推4

like咗了

推5

推6

推7

721

推一推

推8

唔見人

推9

推10

個咪收音差d

推返先

個樣咁柒